點解外國有錢收買香港人衝擊立法會，但係中國冇錢收買香港人保衛立法會?

又話中國好撚有錢超越美國?屌你老母少少錢都俾唔起咁撚寒酸?

因為中國係發展終國家，

俾非洲人都唔俾香港廢老保衛立法會，重話中國人血濃於水，廢老連非洲人都不如

老納ho ball

大宋王朝四大偉人，岳飛，文天祥，老衲，貧僧

唔煲衲了

成個政府都係啦

納DEE呢個反向思維
本專員不得不服

垃圾中共, 咁廢

抵老美贏, 我寧奶老美

嘩呢個pt實撚到班廢老冇聲出

厲害了我的国

納dee突破盲腸

咪收買咗人去撐狗集會

納的係咪痴左筋
你點會有潛意識覺得藍絲好過非洲人

老鳳認同

強烈讉責速龍收錢搞亂香港

啲錢攞曬去買狗肉食

每人派一個單位 大家日日唱國歌

駁：出左防暴警
我地唔似美國佬咁干預香港一國兩制港人治港高度自治

納dee想做每月之星做大台上位？

清HOBALL